[動議]有冇Team8飯支持踢對總選咁上心既倉野尾成美出Team8‼️

明明我地岡部麟為首既Team8飯一致杯葛本家總選‼️
你個成美就執執博衝高位‼️ 吔屎啦‼️

team8飯講明杯葛總選‼️ 倉野尾成美個本家狗執執博自己衝到10位‼️

踢出黑哨狗ngt出48group先‼️‼️

踢你先

酸

圈外